D愛國人士自己揸外國䕶照, 但叫人放棄BNO, 係可以點去理解?

愛國, 揸外國䕶照, 就無謂?
唔愛國, 揸外國䕶照, 就係漢奸?

P.S. 唔洗3日, 香港由國際城市降格到「 烏坎村 」水平, R.I.P!

因為全地球都是中國的！

係宇宙至真！

個個都做上等人
邊個做奴隸